［入黎討論］林奠老妖，其實係唔係好人黎？

之前節目裡面改口屌狗暴力，俾狗咬返轉頭。

星期日黃狗射尿射到清真寺，今日帶頭道歉又俾狗咬，仲話如果唔係佢地擁護佢個政權，一早倒撚左台。

然後林奠話有同勇武深度談話完，small potato光頭王又咬9佢。

種種跡象顯示，林奠大總統同軍隊司令部地位根本就唔對等，軍隊地位仲要高過大總統。而大總統地位只係軍隊擁護下一個有名無實嘅職位。

會唔會發生6.12之後，林奠已經知道佢自己一落台，就無人可以名義上控制到班狗，新任空降總統更加會縱容狗隻更暴力清場、對付示威者。

所以佢老閪都唔落台，霸撚住個有名無實嘅位，一夫當關救香港佢係咪愛香港